有冇巴黎球迷入黎簽和議

話哂上年粟米六粒飯我地義不容辭為你地伸張正義

收嗲啦狗公

高登ac比牙祖bam撚左

咪撚煩啦

唔簽了